39歲處女下海 噴血寫真吸富豪 楊思琦：好多人問價！

入行17年，無論當選港姐定做人媽媽，楊思琦副靚body一向出名惹火！不過性格內向，六年前再生埋囡囡楊卓穎(Krystal)做埋媽媽，一直收收埋埋34D、24、35天賦好本錢！原來思琦妹一直希望四十歲前拍番輯寫真留倩影，咁啱年初就有出版社招手邀請合作，雙方一拍即合。話就話39歲零11個月已屬中女，思琦妹天生童顏、身材fit過做女嗰陣，頭一波寫真相一外洩，已經收到富豪中間人瘋狂問價！

楊思琦：自己唔會就得
楊思琦出名慳妹又係孝順女，11年情海翻波做咗單親媽媽，思琦妹為養家同養女，拍戲登台走南闖北做不停。今次史上第一次亦都係最後一次性感解放，據知情人士透露並非為撲水養女：「思琦妹做嘢好勤力唔揀擇，手頭上又揸住五層樓市值半億，今時今日真係唔會為咗開飯去拍寫真。今次合作純粹為還個心願，同埋想為單親家庭協會籌款！不過明明好有意義一件事，因為啲相真係好性感噴晒血，搞到佢突然飯局價急升，呢排多咗好多中間人打去畀思琦妹問價！」

本刊致電思琦妹，當事人都承認近日要招架大量中間人短訊同電話：「其實唔係最近先至有，一選港姐已經收到呢啲問價，不過最近再多咗、啲價錢好瘋狂。咁人哋問係人哋嘅事，自己唔會做就得。」被問到經常單打獨鬥北上出騷登台，如何應付猴擒同立心不良客人，思琦話出發前一定會問清楚行程：「咁耐以嚟！我都冇試過要去飯局陪飲酒，我通常做完嘢盡量會即日來回，如果唔得第二朝就一定走，而且我每個工作，每個行程，自己同助手都會問得好清楚，唔啱就唔接！

寫真收入做善事
39歲才推出首本個人寫真集，楊思琦坦言答應拍攝的最大原因，是出版社會將寫真收入扣除開支後全數撥捐單親家庭協會，本身是單親媽媽的她，希望藉此幫助有需要的單親家庭：「做單親媽媽唔容易，要兼顧工作又要照顧小朋友，自己好彩有媽媽幫手，如果唔係我都唔知點算，我覺得好多單親媽媽需要更多嘅支援，所以決定去做呢件事。」

有性病的

邊度處 耳隆？

咁姐係幾錢？

食飯請用公筷

有性病不了

塊西係咪全國包郵

富豪叫雞都要名牌效應

正撚到！

鄭生出嚟講兩句

睇左咁多年英超就知呢d只係抬價技倆

心水清

佢啲性病斷尾未？

冇得斷

鷲哥召喚

屌你老母 真係死臭雞

我都好想屌
快d開個價

cke真係港女榜樣

貪字得個貧

仲要中埋性病

仲要幫人生一件

仲要係支那畜

水性楊花思琦雞

手頭五層樓值半億唔捐錢
而係拍性感寫真集作慈善用途？

老實講 係keep得好過店姨 不過泡疹不了

拍寫真只係順便
其實係同1x1放相一樣

10皮一晚得唔得

驅風？

有病架喎…

泡疹二型

性病 啱啱google完

發夢老細有問價 仲問我要出幾多
50萬都遭拒
發夢既事黎

有無中間人介紹？
有興趣

連有錢佬都想體驗下性病嘅感覺

佢都有五層樓？
唔係貪錢先比個空心老倌呃嘅咩

邊一個先

話時話佢有跘性病？

人生馬戲團

臭屄

有疱疹二型
不了

Ptgf 都可以好貴

2014年5月上旬，楊思琦接受雜誌訪問，指其女兒Krystal去年中曾經大病一場，後驗出係疱疹二型。醫生要她簽字做手術，發現有個拳頭般大的膿瘡在肚子入面，需要把膿瘡連一段腸臟一起切走。

有網民立即指疱疹二型是性病，極可能經由母體傳染。有網民懷疑楊思琦從吳帥感染此病後，再傳給女兒。又有網民指楊思琦公開女兒染上此病，會令她成長後嫁不出去。更有人附會指「女兒生性病母倍感傷悲」。

後楊思琦澄清，自己弄錯了，其實女兒患上的是疱疹一型，又說女兒摸完下體放入口，故染上此病。不過有網民並不相信，認為如果對此病沒有認識，不可能會講出疾病的名字。有網民更直斥「又不見我生飛滋（口腔潰瘍）弄錯成生愛滋」！

大把有錢佬爭住玩

幾無知先會爆咁多嘢俾人知

女兒生性病母倍感安慰

仔都生埋仲處女下海

你間接承認咗佢唔是貪錢雞

佢未同吳帥之前已經有幾層樓啦，佢喺圈中出哂名慳妹嚟，服飾用贊助，拜神用嘅豬頭骨佢拎埋返屋企，個人又唔好名牌，啲錢儲埋儲埋就係用嚟買樓。唔係話幫住佢，但我好耐之前睇過篇報導，佢同吳帥本身已經識咗好耐，佢一早知對方背景，並唔係貪錢先同佢一齊，因為條佬無錢佢一早都知。

正過以前

做港姐做到變左做雞 ，以前初出道果陣係幾靚既，而家個樣已經唔掂啦

seed?

請問邊度有得買佢本寫真

講緊佢收一球野一晚咋

睇左幾個NBA,就知道係恃住自己有d波底想攞頂薪

但39歲黎講佢都算好撚高質

富豪玩人妻

岩岩上網SEARCH疱疹圖,差D嘔出黎點撚樣收一球野一晚

想屌

李泳豪

李泳豪
永

乜佢真係有性病?

波型好正

我屌曬你地果份

個單親協會紅底到仆街又賤格
發夢見過個總幹事會將過期野派比啲clients同賣比人

老雞唔會貴

用條撚打佢面都唔屌,有性病的

半億物業

幾

錢

一

Q

?

想

屌

一

次

老

雖然係老雞又有病
但佢副body真係好撚正

當然要做足安全措施啦

係人都知你係打手啦，轉acc啦

女都生埋仲處女

如果我係打手我死全家！！！
我得一個acc行得正企得正！！！

順豐有冇折

性病琦
依啲女人眼看手物動呀 隨時連隻手都中招呀
離佢成家遠啲

佢個女都幾慘
一出世就有性病

睇下啲腥港人幾亂幾放縱，叫遲房攞多幾對公筷

咦... 污糟邋遢

咁快有半億

真係送比你都唔屌

見到佢就想嘔

咩報到來？句飛滋愛滋係我當年留言來

五千我都肯

咁貪條佬咩？下體夠大呀

有得屌你咪又係屌

今朝見到佢拖住個女 好老實佢個女好重蝗味

goodest logic

咁就一世

最屈果張高質到
我有錢一定問價,理得佢有冇性病

好心啦都四張野 d口吻仲似足十年前d𡃁模咁 仲拎富豪黎托起自己價錢

副body正到 有病都抵玩

見過真人 串過馬撚 港女格

佢有咩性病？

好撚柒想屌

老病雞

生咗女但係係處女，佢聖母嚟

有錢我都唔介意出錢屌佢

好撚正呀 輕熟女

笑死

大佬, HSV2呀
跟成世冇得斷尾的
唔知佢同個大陸佬玩過D咩

慘

老妖

好想奶佢波罅滴水

唔係大陸妹先係咁咩

港女貪錢得好直接, 一定唔會幫空心老悺生

點睇得出佢有架？

扯左

照睇其實應該係疱疹二型先會令到內臟感染....

臭閪